都唔係罷唔罷工 係唔敢返工

出街太危險 住元朗只係放工返屋企都要比人打

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!